9月15日 銅鑼灣超級購物日

Shopping無罪 購物有理
無論有幾多狗 都阻唔到香港人愛購物嘅決心

好想買野

聽日見！

SOGO 聽日好多野大劈價

去邊度買嘢，唔輪到警察反對！！

銅鑼灣又多商場 可以買野
行到攰又可以去誠品睇下書
放假唔出去行下 點對得住自己

推

聽日英領

聽日銅鑼灣

五年後再度鳩嗚

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

光復香港 時代革命

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

去誠品買書先

我理鳩得你幾多防暴狗係銅鑼灣
聽日我就係要去買野
你地唔好阻住晒

915東角見

去IKEA食熱狗

Push

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

你哋班暴徒同我入曬嚟